摩登家庭真係幾好睇

見到Phil哥個樣已經想笑

我最鍾意Claire老豆
把口勁mean

邊到有得睇番所有季度

上星期光明頂先講完

Netflix爭一季，應該下年先齊

頭幾季最好睇, 尤其係LUKE仲未大果陣
後幾季已經係感情多過好睇

Community都係

睇唔到hayley啲細路大

Community 後期直程係難睇

最後一季簡直係屎
不過我都係含淚食

The office 最好睇

Modern Family 真心好笑

我無睇到尾

請問邊度有得睇？ netflix唔覺眼

Vpn 去 USA

好的 唔該

後母身材真心正

我覺得s5係好睇, s6就差啲, 不過好鍾意Frankie, 都係有傷疤嘅人, 好切合study group
netflix上架後翻睇咗6季, 都仲係好鍾意, 頭3季係巔峰, 尾3季就有重複有遺憾, 亦有自省（meta部分）, 好特別嘅sitcom

睇咗集how i met your mother好無聊
之後係咪會好睇

Sitcom 頭嗰幾集一定無聊
但係知晒啲人物同埋個故事大約背景之後就會上癮

Lily有男朋友未？

呢套普普通通, 主要係Ted真係好撚煩
要不是有Marshall真係睇都廢事

一路都的唔起心肝開始睇

但真係好大愛左膠feel
同性戀、越南領養既細路、再婚既南美女人

想問下ching用開邊隻vpn 之前買左個但睇唔到其他國家netflix

Surfshark

拜登家庭呢

支那網
乖乖地等netflix

仲有trailer park boys, parks&rec

個setting係比左膠笑9自己

套野係用本地人角度去睇緊自己個大融爐社會
唔係比我地外地人帶政治眼光咁睇 好唔同
對gay佬成日都發生d on9 gay佬先有既argument

Parks and rec 睇到第四季中段就冇睇
可以去試吓睇 trailer park boys

唯一一套有連登仔女一半咁戇鳩既戲

Troy 走左之後棄左

個個係正，不過煩膠（真人都應該係）

這套完全唔明，點解話好睇；不過個個似係食翻鬼佬一種情意結

真心 一睇就唔停 就算二刷三刷都仲覺得好笑

其實左膠得黎好自然
有自嘲 又會抽下水
唔似而家啲荷里活電影

成套野起碼睇咗4 5次
最尾嗰集睇完好似失戀咁

同宜家啲梗硬黎既政治正確唔同
Modern family 個idea 本身就係去睇3個咁唔同既家庭有咩事發生
同性戀 領養細路 再婚 老少戀呢啲全部係用黎推動劇情既元素
唔同宜家果啲 個人物係gay 既或者係黑人完全對劇情無影響 純粹係為政治正確

個人嚟講麻麻地呢套
可能因為唔中意愛情劇情
友情又做得唔夠friends好

Big bang theory , brooklyn 99

睇晒所有Trailer Park Boys
表演、遊記、電影、卡通化都睇晒

Lily Rip

Jay!
Manny!

Lily完全唔似得12 3 歲

Gay佬先煩膠

仲大過Haley咁款

Manny同Luke細個好得意

好睇覺得開始技窮

+1, 最正係J-Roc, 去到後面消失咗咁

呢套吹大左好多多多多多多多多多多
頭幾季還好，之後ted條仆街仔真係好撚婆媽

唔知算唔算sitcom 不過slillicon valley好好睇
由頭到尾都高質

頭幾季真係好好睇
果時每星期等字幕

重睇幾次好好笑

Gay同黑人元素要推動到劇情先叫"合理存在" 否則就係政治正確？

其實任何劇種個主角都可以係gay

而唔需要提同性問題架啦

我諗佢係講緊一套完全唔雖要有gay/ 黑人設定，而為政治正確夾硬安排角色，其實好突兀

如果主角設定係gay同有黑人演員當然未必一定係為政治正確

但美國嗰邊真係左膠得太犀利之前friends個Creator直頭為唔夠diversify 而道歉，心諗jm9

睇下context同處理啦...
純粹我覺得d角色happens to be gay好正常
個角色唔"需要"係gay但係係gay＝無野搵野黎搞 依個觀念好怪
現實真係幾普通既人都會係架喎

就好似藝人一講自己同同性結婚拍拖就係“公開出櫃“ “特登出櫃“ “宣傳gay“
直人講就係閒話家常一樣

而家主流仲係好似覺得 世上有兩種戲 一種gay戲 一種直戲
直戲可以有n種類型 討論n種野
gay戲d角色就得一種題材(gay-related既struggle）
幾乎唔可以有唔關gay事既人生目標、專業、challenge、朋友、興趣
真實既lgbt人生都唔係得lgbt.....

我都認同有d矯枉過正既人既 唔需要下下數住一套野有幾diverse
其實最理想係依樣野(是否divese)唔駛特登講 真係好有問題時先提

同好 cls系列
個編劇好撚勁 一鳩樣既演員 一鳩樣既劇情 比佢玩到出神入化

Community 邊季開始唔好睇?
我睇到去第3季

第六季睇左頭幾集就唔想睇

劇情：Boys fucked up

2個細路一黑一白都幾搞鬼

越大越靚女

仲大個Haley咁款

Netflix 去到第十季

套戲係奧巴馬推介
你話呢

Gloria
第一季講情人節Claire 同 Phil去酒店慶祝個集真係笑到仆街
臨尾仲跌左條底褲出黎

覺得HAILEY同andy 襯D
NETFLIX 無最尾個季

Takatakatakataka

I got you a box of baby Jesus

最尾三季😂真係含得好緊要，唔係有Annie我堅持唔到

#sixseasonsandamovie

每個月十幾蚊John prime video啦有字幕又有bad boys

amazon?

巴打有品味
我都係睇annie咋
Britta後期成個弱智咁好撚難頂

Britta個人啲性格俾編劇放棄左，人物深度第四季打後就無長進過

Ya

Annie對波真係好甜

Troy走左之後就好撚悶

prime video好少嘢睇

邊日？想聽佢哋點評價

Jay

睇下新果套Gossip girl既選角就知而家啲人為左政治正確係幾咁架硬黎
見到啲角色真係睇都唔想睇
另外整過個劇本就好啦
係要搞鳩套經典既

好撚悶，咪睇，完全嘥時間冇意思嘅，幾條友鳩下鳩下咁啲笑位又冇乜心機，反而friends就鳩得嚟有意思又好睇

十幾蚊睇完unsub

最當打果幾年

Luke 細個好好笑

D人一大個左就冇興趣睇

睇Manny飲咖啡唔怪之得佢會變肥仔

vpn 去Canada都有the office仲有modern family最後一季

Annie's pretty young. We try not to sexualize her.

11月18日

之前like her ig, lily 成日用tiktok

King of the hill 都好睇
睇完摩登家庭可以轉睇e套

Thank you
得閒就聽

Jeff好whiny好煩 成個Ross咁
Britta無乜存在感

我係睇abed

Phil最搞笑

準備重睇

頭5季成日 random 翻睇

呢套野 真係好多detail 位
有d 位隔幾季先拎返出黎gag

係佢望鏡頭啲眼神好正

第二好笑就係Dylan同一開頭見佢個反差好多，愈後個人愈膠

覺得Alex好撚正，可惜左膠到不得了

由無波睇到佢大波
咪撚埋嚟呀FBI！！！

佢去到第四五季已經好正，正過Haley 好多

我第一次重睇
當年係一季季追
個婚禮由第6季講到第9季
當年要一年年追每次爆少少
越追越無穩
翻睇就無乜野
但第9季個婚禮講左半季
現在重睇真好垃圾
仲難頂過community最尾一季

我諗起個集佢係咁叫jay 隔離屋話有隻鸚鵡喺度叫
仲有扮直升機聲

lm

同意
細路大晒無咁好睇

細個無睇過gossip girls
大個先知套劇多人，於是去補

睇完頭幾集，見成班八婆mk仔係度爭仔爭女
結果睇唔到落去

可能人大咗真係會頂唔順啲青春劇

一開始以為係rock友，之後又覺得佢有少少文青feel
最後發現係年輕版周星星黎

最後一季睇到第14集
唔捨得睇晒
從頭再睇起

佢好似最高人工 最好笑係佢
好鐘意phil老豆同lily

其實community 最後幾季唔係話好差
就算係the gas leak year 既第4季都有人鍾意 我自己覺得某啲集數都ok既
第5季 dan翻左黎都好左
第6季同frankie我見都幾多外國人鍾意

Phil真係mvp嚟

最後幾季一係有啲回落

係.. 一直覺得佢應該要同andy一齊
Dylan太蠢

Plan左好耐

一套劇就係將角色既人生其中一部份輯錄出黎
要輯錄出黎既部分理論上應該係對劇情有推進

好似如果拍食飯scene
唔係因為啲角色肚餓要食 而係席間有野會用對白或者動作出表達

而如果套劇本身劇情同性向無關 無啦啦加啲場景交代佢情性向 咪無謂同為做而做

用返你個比喻 如果套劇無啦啦有個直男係一個唔關事既scene 話佢鍾意女人 咁咪怪哩

個角色人設係同性戀或者異性戀無問題 問題係唔係夾硬唔關劇情事都要加啲鏡頭去話比觀眾聽 我地好diverse 嫁 我地啲角色有唔同性向嫁咁

完咗第3季就好停喇

最後幾季分幾年睇

好睇過friends

後面行埋親情路線
但我都覺得幾搞笑

每季都好期待萬聖節嗰集

我都覺睇呢套投入啲

Gloria講嘢個腔好正喎

Luke look！

呢套野真係集集都笑到仆街
有一集好深印象係影住claire成集用電腦佢扮lag機笑死我

佢次次同哥倫比亞啲朋友講電話我就覺得好好笑
仲有Manny有套電影隻怪獸嘅聲原來同佢一樣我又係笑到仆街

Friends d gag好old school
反而呢套以前明珠台睇笑到cap cap聲
其實講搞笑好多劇搞笑過friends添

好憎罐頭笑聲

果時環境同家下政治正確唔同啦

諗起英國佬套IT狗笑到仆街

第4-6季Annie仲有冇正野睇?
Annie頭2季好正

Lm

點解冇人講Clair? 覺得她樣靚身材正，而家都成五張野但身材、個樣都keep得好好。雖然她真人顛顛地，但都好有吸引力。

話時話Phil 真人同戲入邊好大差別，人緣好似麻麻哋，好似之後都冇同MF啲劇組人員再聚。

同我一樣
唔睇晒套劇 就唔會完

想知真人點顛顛地
Phil真人好正經內向？

去睇吓Julie Bowen 啲Interview就知

邊年訪問，後期啲？
見佢地成日有時上左膠Kimmel

唔係上哂十季咩？ 定係仲有11季？

婚禮簡直係災難級... 個結局... 簡直係世界末日級...

完美既政治正確，再瘋狂自抽果下正

我開頭都俾呢個牌面呃左無睇，不過估唔到係相反

看Kimmel都覺得她顛顛地

第十一季唔記得舊年定今年先做
Netflix未有
我都等緊

Clair 正到仆街

直頭潤鳩啲左膠

今年先完，原來係第十一季

勁鍾意睇有Luke嘅scene 好鬼搞笑利申淨係睇過第1季

佢去到4都仲係未生鳩毛嘅狀態
但5開始老牛聲

佢地情人節玩ROLE PLAY 笑到仆街

有vpn嘅話就連去加拿大netflix

老牛聲不了係小朋友先做到咁盞鬼嘅效果

可以照睇，頭4季都好細路，
之後有新BB加入
Lily都識串柒啲親戚

真係！真係好索，同埋佢而家50歲啦已經，都keep得好好

聽你講完又想睇翻樓主有冇睇過其他美國處境劇 我覺得fresh off the boat都好正

當年cctvb 有播過3季好似有配音 好想睇一次
我都係之後先知原來有配音
想知邊個配mich

每晚食飯都會睇2集 而家睇到第7季中間
Lily真係好正好得意 成日都想睇佢點樣串人
Dunphy成家都好好笑由其係phil啲低能野
Gloria癲喪得好有喜感 同Jay老練既反差有效果出到黎
但啲人成日笑佢有口音(上親ellen show都俾個ellen串講起就嬲)鄧佢唔抵

套野由頭到尾都sell緊親情 每一集既plot好笑得黎又有啲得著
睇過好多sitcom 暫時黎講呢套應該係最貼地最易笑得出既一套
真心好睇

萬聖節次次都好正

呢幕笑到仆街

叫自己老婆扮人老婆

haley都有d波路 岩岩睇左佢地去Hawaii vocation 係bathroom個到好似比人女女女完咁

可惜成日覺得佢太細個，賓周同佢無感應

反而覺得Cam真心煩膠 成套唯一一個唔鐘意嘅角色就係佢

唔知睇咩就會睇佢 睇到一播開頭已經記得嗰集講咩

好多濕鳩事都係因為佢

以前買過碟睇
有啲掛著Hong Kong Records

真係好好笑
一個月追哂10季

超正

佢地細個果時勁好笑
有一集佢地送早餐比父母食，一打開房門 見到父母係到扑野
笑撚死

tbbt 都勁好笑

真係咖?未開始睇，仲有冇推介，仲睇緊new girls

new girl後面悶到震
唔係自己有強迫症都唔會睇完佢

tbbt 好多gag位，成日笑到pk
同埋有十幾季
我都未睇完

btw, modern family 全部季睇晒
求其搵一集黎睇都會覺得好正
每集通常有三條story，最尾又可以融為一體，
好笑之餘結尾又會帶到少少message 出黎又唔突兀
劇本勁高質

睇左幾個seasons,我都覺有啲悶開始唔想睇

睇下先
modern family 睇到最後一個season, 要慢慢睇
How I met your mother 我覺得都正

Netflix有？

集集玩三條線真係好勁

有冇類似摩登家庭,99呢啲 但冇背景笑聲
可以推介
啲背景笑聲好un耳

Modern Family 係左派政治正確既教科書，in a good way

Community

TBBT

Community
但可能一開始小小時間習慣佢個風格（一開始有小小悶）
睇慣左佢就開始多痴線野

頭三季都係好嘢

啲尖叫有聲

呢套先係真正既左膠劇
好完美將平等社會既理想拍出黎
第一 特別其實唔特別 gay又好小數種類都好 都拍得出其實同大眾都有好多共通面
第二 無禁忌 成套成日笑gay佬左膠野呢笑得好盡 但反而俾人了解多左佢地既諗法 平易近人好多
第三 套劇好多角色都有美式偏見 但套劇無用批評角度講佢地呢方面 只係拍出呢啲係單純偏見 甚至無要個角色改或者知道係錯

成套戲真俾到人覺得多元社會真係幾正

其實佢好自然融入左劇情但又唔突兀
入面成日笑9 gloria d哥倫比亞口音同文化
笑9 jay 白人主義，大男人勁要面
笑9 claire 學老豆大女人主義 （女權？）
笑 9 cam 麻撚煩 （佢係肥佬+角色係gay)
但又唔會覺得好offensive 同好特登
所以其實唔使特登用political correct or not 的角度去睇
佢本都帶出左大家都係人，各有長短bias的道理

其實係因為我地香呢邊冇咁多bias咁睇先覺唔佢既搞笑係正常唔係歧視
同埋套劇係左膠世界都上左神台先冇事

試下係而加先首播，
冇上神台咁，
d on9 左膠都一定批鬥
又話白人主義又矮化gay, 仲有claire一開頭做主婦又會話女權XXX

利申，我都覺得好正抽水抽得好好笑

Malcolm in the middle
Everybody hate Chris

係好jeng，好想有個好似phil咁嘅老豆

睇到第九季咋我唔係好敢睇啲cm
由中間4／5季開始啲節日不斷loop鬧交又好返，開始有啲悶
btw我真係好撚憎cam

cam都幾好笑 真心+煩

典型鐘意嗱屎上身

好dramatic
老老實實佢扮gay真係扮得好似

似到我假設咗佢真人係gay，唔撚fc了

佢有老婆
Mitch先係真gay

係咪mitch同d撚真人都是gay

煲緊第三次
一開始煲就停唔到
勁鐘意睇哩類

睇哂十一季最鐘意佢成套劇都冇罐頭笑聲 啲笑位明就明 唔會好刻意!

所有Phil哥嘅畫面都係笑位

鐘意modern family原因唔止搞笑 仲好warm 真係似一個大family

三個家庭成日聚會，
香港應該比較少有

好sweet好warm 真係似一家人

由第一季追到尾 真係好似睇住班細路長大咁
尤其係lily/luke/manny 一開始豆丁咁大到而家個個都成年

manny保持到個形狀，只係放大咗
但Luke成個唔同晒

係我最鍾意既劇
最鐘意用黎送飯，日日都起碼係Netflix 煲返幾集先

Lily細個真係勁可愛，好想瘋狂睇佢mean人

可惜對眼成日唔入戲咁款，
細蚊仔嚟講Joe哥睇落入戲好多

係 到尾幾季啲對白仲係似讀多過講

好中意Phil
如果嫁呢啲男人真係好幸福

Gloria 同 hailey真係好正，好想屌

見親Phil 就笑
佢真係好on9

Haley雖然幾正同成日露波，
但好似未成年咁，賓周同佢無感應

Claire個演員Julie Bowen 拍第一季第一集嗰陣係大緊肚所以嗰集拍任何鏡頭都有野遮住個肚
呢套劇第一季啲笑點真係勁顛我諗佢之後咁多季都上唔番個高峰
仲有phil好無耐嗰陣會望一望個鏡頭我諗呢個拍攝手法係之前啲劇冇出現過，有錯請指正

呢集都好好睇，去到最後竟然係幫claire搞個surprise

Trailer Park Boys有少少類似，
不過TPB係假設個cam佬長期追撚住佢地

拍攝手法the office 都係咁

Friends好睇啲

The office